[Forza7]買邊個版本好？

買普通版定終極版好

上年forza3 買左終極版，根本玩唔哂
普通版過下手癮算

想問吓xbox豪華版實體碟有無得訂同埋邊度有得訂?
佢個網得digital可以preorder

大家會唔會買playseat之類既東西？